[廢青波準備復出] LA Lakers 小圈子討論區 57

Let's Go Lakers!

Thank You DLO Randle JC Nance Jr

Rookie rookie

no.1 Dlo fan lm

今年有呢D走漏傳波 真係好好睇

d link疾到嘔 有冇順d既

Rebound protect 真係差到

reddit 第一條

我同主流睇法應該好唔同
想佢今季防守進步 > 進攻
同埋防守籃版真係靠曬佢
preseason 呢三場，佢唔跑返入黎搶就比人屈籃版

蘭子由第一場已經咁有火 要讃！

又播番上年nance鋤KD

睇緊

比人屈板

This content is currently unavailable

beasley

對面3分仲廢過我地

做咩鳩

beasley低b仔

笑

新笑匠

zu被m

屌你豬霸d pick 軟撚到

究竟豬霸有咩用

b仔咁撚勁...
All in AD 好過可愛la

zu要返去坐

心仔錯曬...

R9 即刻捉住朱教路 係唔係仲有得救

ad

上年我都係咁問ennis

俾埋毛巾心仔 好有愛

lance真係一拎波就跳舞

少煮

用咩換

下年ad唔係fa咩

朱單換

top 10 play 見到Dlo
想喊

Rondo Hart Lance Ingram Beasley all-switch 幾好啊
點解係都要出 Zubac

見到Nance

2020

好撚廢

咁等下啦

Bjai

Kuzma 射波廢左咁多

my boy 攬住wagnar
成隊波都好gay

一年約kuz單換

成隊湖d 射波 廢到 放空晒都無邊個有信心會入

rr9俾波太高難度 接唔到呀

boston 大把籌碼

占今日唔打?

唔打

睇下今年ad冇rr9打成點
有埋Randle同佢爭打可能數據下滑
隨時有計傾

隨時牙牛仲勁過ad

即係你覺得佢打小球四號位好d?

Mcgee real on9

rr9

Mcgee 跑到仆街

比盡kuz+hart+ 3年first rd pick

Rondo成日喺度大叫

呢個陣

走步

Hart

Lance

Lance好正

咩陣

又幾好睇

心今場防守垃圾到

著型撚到

FT又齊齊炒

Hart單防真係好差

三號
正選陣 Lebron 四號
後備陣 Kuzma
不過似乎 Luke 後備陣預左會出 Lance

乜野擺陣黎
RR9 KCP HART LANCE SVI

睇牙占精華

點睇Ingram 身體上面發展？
我覺得佢core 真係好唔夠力..
一有對抗 身型同企位都係會嚴重扭曲
呢樣好影響佢日後發展
無論係進攻 / 防守

爛船都打唔贏

有冇邊條link 手機睇到？
揾左好耐

兩個夏天都無乜肌肉咁

我覺得佢 wingspan 彌補到
當然最理想係好似 Giannis 咁

11個to

Wa mcgee

一控四射

Bjai 來回跑

今日

rr9已經十助攻

Bjai 簡簡單單pull up 3 唔得既

牙卜底薪都比多佢

無牙牛之後廢到

無信心

Kcp 太撚廢

呢個真

kcp

牙卜

有james又係差幾皮

Ft 差到

豬霸

都唔係話要giannis 咁有力量
只係但求唔好比人一撞就散
核心同下肢力量真係差好多
搞到下下一比人撞就散
腳步都會亂哂 嚴重扭曲

豬再真係打學界冇高佬,搵佢去鄧腳個d

幾撚時肯炒zubac呀

Boban 岀黎高度完爆成team

我諗呀占應該後悔黎咗湖

除左身高
其他連nba水平都無

強姦

無簽C 嘅代價

後悔過黎累隊

叫占打c

被快船炒

洛城一哥=大飛

無牙波系甘

愛g lo打C算啦

無人敢掂佢
場均50分30板

唔係佢食左幾千萬，我地有錢開offer俾c會搞成咁

占簽3+1
應該預季中有動作

高薪廢物黎

系

太子禾諗諗佢 如果mcgee落場休息/有幾場傷左打唔到 c呢個位點搞 會唔會諗wagner? 定可以試牙占落去c位守 推快攻 有rr9 ball 牙占拎完大扔上前就得

打4場輸3場 唯一贏個場Kings仲要係bi爆發 成隊命中過5成先險勝
但隊Kings 第二日比殘陣勇士大掃
反映d咩

雖然係preseason 不能認真
但真係危

牙占點都好頂過 k/zu去頂對面隻c
加上防守玩switch 協防

勇士殘陣都有個譜 kd klay都夠殺啦

試陣only

開季後會唔會變返不斷占士單打

板又廢，防守又垃圾

驚乜 拎到8th seed 打爆勇士一條龍殺上去啦

試就試咗幾場，點搞

就係要試個陣唔同人點夾，每個人打法，戰術配合
又要俾班bench打，睇下留邊15個人，preseason就係用黎做呢d架喇，你估隊隊都係湧咩，有齊星，有齊戰術，出兩粒星實輕輕鬆鬆大炒人喇...

都係嗰句，當初唔留zubac留tomas bryant都頂到吓

TB可以拉出黎射3分，但係防守好似差唔多...

等下buyout or G leg有咩汁

好掛住阿牛防守同低位bully ball
失去左先識珍惜

佢走由始至終都唔係關佢能力事

所以？

仲有個20幾歲冠軍7尺中鋒未有人要

邊個

Bynum

31啦

轉支持網隊

都真，起碼可以拎樂透區冠軍

都未算老

今年pick 個隻PF 好似防守唔係好惦

你講邊個？

打得出11-12年8成水平同出場次數先講

Moritz Wagner

司機防守都唔掂

Btw 我 2k都會pick 佢

佢幾時可以出返黎

佢擺明高位單擋+射架啦

唔會以為白人就有bbiq 掛

當初佢自吹為技術流中鋒

希望星期三有得睇Lonzo+ James

佢咁嘅高度，快，準，low post 好過佢嘅多的是
除非有姚明個啲技術啦，如果唔係都係打防守

點睇?

都好合理
左邊個6呎1
波分唔到
球又入唔到
有D唔知想點

Josh Hart tweaked his hamstring during practice today. They’ll follow up on it tomorrow morning.

又少個射手

D廢青成撚日傷

信唔信打多兩場bjai又傷

而家d後生仔太弱雞

ching 咁早like 左，碌返落去見到你幾靚仔

少煮求其打陣又拎20分

除左更衣室問題之外 佢係完美

對住出軌嘅男人 我覺得dlo無錯

Diu dlo又ice in his veins

力羊偷食係力羊錯

係

想用沾犬單換羅少回家

占狗負資產
我驚要貼Ball人地先肯

少煮上半場留力
下半場自己一個打哂

想建立班隊友先

但隊友太廢要自己黎

真 成班隊友波都未識接 入埋入埋都唔夠佢地輸

我屌你老尾
邊條反羅友開post唔加返迷羅小圈子

唔關我事 我copy上個post啫

有冇精華片

重扮野 上一個post都係你開

咁我上個post都係再copy上個post啫

學友係反羅狗

同意請點讚

成日陰啲陰啲咁反羅

牙羅強到

蘋果踢爆

無得守

有d驚決賽輸比網隊

入完球反cup 3分波，d隊友咁樣走甩人俾人追平

佢啲隊友我名都up5出

1:52嗰下轉身瀟洒到

型到。。。

召喚湖po第一反羅會員
(笑)

睇到扯左

場均28分都覺得少

打到咁都輸波，好想攬住羅仔安慰佢

我羅真係好撚勁 愛回家啦

愛滋佬唔中意佢

梗係喇
驚湖人no.1 pg個朵俾人搶左

未屈啦
驚湖d隨隊記者比Dlo 搶job做

反羅大敗

贏波喎ching

我代表所有羅迷屌你老母

羅仔返黎仲周圍影嘅話，實比 rondo beasley stephenson 搞9 佢 hart ball kuzma 又唔會侵佢玩

沾屎都要俾幾分薄面佢

但架係自己丟

沾屎過客嚟
地位頂盡同Uncle 牙著平排
講到佢比面就好威咁

AD又話走

Preseason拎個25分 仲要炒埋Game winner都要突個死人龜頭出黎猛咁劣 迷羅狗

Kobe本新書香港會唔會有得賣？

負皮左 好好反省

IG射唔到三分點搞好

入幾多分都冇用啦
防守依然一步過

等開季就正式清算迷羅黨

點會射唔到

用25嘅命中做標準嘅話係差咗啲

有新書？叫咩名？

噢搵到了，thanks

對活塞都好J
係呀波身上拎到分先講

湖手足 聽日廢青波復出同占屎打GSW
準備好未？

今日又輸唔到了

對速龍想輸都難

西決預演

我愛波！

Rr9
Kcp
B
Foj
Myboy

Ball 好似打

想偷偷地係公司開黎睇

me 2
上場冇大粒佬係度開咗嚟睇
今日有大粒佬係公司

話會出二十分鐘

Moe究竟傷定點幾時出得
唔想睇豬霸了

心仔出唔出?

今日波波返來大炒對面幾多分好

沾狗又to

KCP

洛杉磯之子 - KCP

卜

一定都話kcp勁撚到仆街

B仔冷靜D

有沒人覺得手感仔咬住舊膠個樣好欠打

佢比人睇穿晒D長傳

幾可愛

BALL

波

廢青波出了!!

LBJ 呢球LAYUP 好SICK

波真係大份左好多

波好大隻

節奏洗唔洗咁快

一拳打到curry入icu

屌呢個PLAY快到

屌係咁吹

黑哨

KCP再係咁勁
要係STAPLES CENTER掛球衣了

想入嚟屌kcp但

打得好亂下

被人猜到傻

BI今日食撚錯藥

靠kcp了

見到KD腳仔軟

有冇順link

球證吹完未

屌你球證吹夠未

死亡 5 小陣.....

罰球大戰

KD 真係一個bug 黎

KD

KCP 11分

對面識射波架喎

AIRBALL

Air ball

AIR

波真係太耐冇打波

AIR BALL 真係

屌
KD癲夠未

又要比人SM 了

心仔守得咁好

KD 係外掛

波好勁 傷完復出都同之前一樣水準keep到

kd真係BUG黎

啲3分仲廢過勇士

馬

Wide open少少都未入過

勇又做乜鳩痴埋一份, 一開就長傳

Kcp好似打親勇士都威威

勇讓半臂都打到咁

米燈

想睇兩個 klay 鬥互射

我反而覺得第一節打得幾好
之前幾場都無見過防守咁集中

Ball for DLo

Deal ?

上季打勇其實幾埸都守得好

不了

死衝就對了

馬D FT做咩差左咁多

Kuz ft 可唔可以準啲
又要load勁耐 又炒

Bi 你未病左？

上季整體防守都好
之前果幾場 preseason

LBJ <-> DLO

今日防守打得幾好

冇底簽返俄佬 ok?

簽拜林奧當

Ok

dlo呢球一定炒樽

cba都唔知打唔打到

Ball

佢邊到跳到咁高

返黎執板咩下位都夠

一定接唔到

KCP > all

可能我迷 Lonzo
但係全隊防守無佢同有佢真係好大分別

呢樣真

RR9 hea 守姐
如果真打佢防守都好勁

B仔今日做乜9

占

占士

Full team打呢隊勇都打到咁

馬沒哂D 3分

馬射波冇晒

屌RONDO前面空晒都唔上

b

Bjai 接波都甩甩溜溜

問題就係佢幾可會真打

expect打到點

又黎甩手甩腳

季後賽

我都希望湖係今年呢個痴線西岸，常規賽有條件 hea 打

占士係咪著細左一個碼

勁到

沾屎好運到

痴線占真係

stephen james

好撚屈機

好波不如好運

有冇咁撚型呀

場波好睇

牙占嬲豬了冇得打養生波

迷沾了

好撚勁

擺成分鐘pose

James

諗起老大 1:29個球

Gay 我都係諗到呢球

又輸唔能到LA吊

牙沾.....好癲

唔似好運
絕殺少出為秒

有d驚湖人全年不敗

冇得睇live 但見到個post d風向轉得好快

MY BOY > JR

JR 肯定自己射左了

送返2分俾我地

B仔answer 3

下半場占狗應該唔出, B仔要Carry 了

B仔守得幾好

想睇牙波繼續Air ball

廢青波有無建樹

Carry得好好

airball激起千重浪

KD 6犯

咁快foul out😂

傻仔KD

驚左b jai
想回家

KD驚左對BI，foul out算

波仔真係守得幾好

B 仔 >KD

有球alley oop
怒砍兩分

b仔 d ft準左咁多

波打半場主控

吊打佛祖

呢個play 靚到

kuz

young core

My boy

咁都唔入

只差一點點

lbj

睇唔慣ball大隻左

傳得差

rr9+mcgee
young core
兩隊波黎

潮人防守幾好

試緊rr9+ball

無睇波
邊組打得好d

潮人個教練唔錯 有d 料到

睇直播大隻左咁多

相無咁明顯

rr9傳比mcgee屈底
young core圍內玩三角傳球
ball同rr9又會互傳
問題係睇下湧識唔識守

B jai

你地睇緊邊條link 我嗰個好濛

Ball!

諗住Bjai 今場7左兩節，應該會7到完場

b jai練罰球

波仔姿勢好咗

印度vpn league pass

100蚊唔洗

15/17

有波係度 D防守勁左好多

我湖勁到

希望B子可以成為我湖既體毛王

我都覺smooth左 雖然第二球炒左

Ball pick&roll

Ball 都係拎來打防反引擎啦....唔是期望佢發展進攻嘛

馬仔今日射罰球都冇信心

又1人之力影響到成隊

唔期望？

BALL防守勁..

有波同無波真係差好遠下
帝>波>Bi>Lance 做控
反而rr9 做下駁腳

呢個二陣完全屌打人

發下冷箭, CUT IN 做下P&R 已收貨

希望今年罰球正常返，上年柒到，輸幾分都係因為d罰球太差

咁一定期望佢有少少自主進攻能力既

成功反制259

RR9 做駁腳效力暫時大過波仔.

廢青波射準左

單論控場同傳波我會排 Rondo > Lonzo
Rondo 執行戰術係好屈機

防守成隊再熱血D +成季無咩大傷

今季可能有D 睇頭

馬仔存在感好似愈黎愈低

拿殊話齋 進攻帶動助攻

隨時都吹得

迷羅狗又輸 成世未贏過

馬有時要減下速

成日全速死衝籃底

絕殺塞咁勁 都反？

上季佢打波冷靜好多....D 小勾手拎幾多分. 今季真係唔係好覺有

洗唔洗開住vpn睇？

我指活塞

之前都係得一舊，宜家紋到成手係

波而家d隊友

LOGIN之後就關得

第1張擺明1次紋唔晒,分開紋先變到第2張咁

班友個個都單打

估唔到B-easy唔夾到呢個地步

痴線 波D 防守

好正

大隻左之後守到埋d內線

cls

舞王啲拍波真係忍不住笑

高佢成個頭 , 有力到頂走人POST UP 再偷埋波

正到

上季J到而加

宜家湖似係想打控鋒
PG只係用黎擺

clown fiesta

好似birdman咁

新KLAY 呢幾場好似都麻麻地

同SL果陣差好遠

YES

ball返黎
kuz好似醒返

想知b jai第3節入咗幾多分

Jr Smith出場

今場好滿意

BOSH 會唔會黎

係咪講緊svi? 覺得佢d防守好差 同埋波都拍唔穩

真係格食格
今日勇冇green冇表弟
內線冇上幾場咁慘
即刻成隊醒神晒

估下邊個數據
Minutes played
19'

Points
0

Free throws
0

2 pointers
0/2 (0%)

3 pointers
0

Field goals
0/2 (0%)

Rebounds
2

Defensive
1

Offensive
1

Assists
7

Turnovers
3

Steals
2

Blocks
0

Personal fouls
3

預左

邊有咁多Kuzma

BONGA 係咪弱智版ODOM?

吹大左

呢啲野得rondo先做得出

點解25th pick 果個中鋒唔出下 ?

傷

lance ball

呢幾分鐘好亂
節奏錯晒

Svi感覺怯場喎

10號好廢

就快扔出球場

牙著

West final 表弟出到
到時可以搵邊個頂

今日好好J

腦殘

dunk 到仆街

呢班飲水機打得最似樣係wear

剩番幾多都唔知

米仔臨尾仲要整多粒 airball

牙著上年有幾場勁到仆街架

呀叔同豬霸呢

牙著都好好用

Bonga

Bonga都搞得掂條瘸佬啦

垃圾雪鳩咗等炒

下場星期六

坦白講今年點都唔預冠軍

西決超額完成，第二輪收貨

牙叔應該放棄啦

豬霸唔撚識講了

屌打勇士

阿叔好野黎㗎
豬就不了

要牙叔定要Bonga ?

Bonga波都未識打

兩個都落g league架啦

呀著夠哂實用

諗返我皇連續8年入final抖都無得抖仲咁fit真係好癲

B jai 15-17 ft

返工無睇 想問我b係咪正式成為湖人第一把交椅

DLO 走咗真係搵唔到邊個可以同B仔爭

好彩買左700蚊落潮

Ball = B > Dlo

PG變真C

Lbj呢個打法 數據上唔上到MVP

Rondo 有樣要讚 佢好投入 尾段見佢企住同隊友打氣

見隊友入波又跳曬

KCP一向係我湖第一把交椅

我一張摺椅打落去

mvp有春用
對吾皇黎講，係湖人到退休，帶住後生拎冠軍先係偉大既事，同埋賺到盡，hea住拎戒

兩個一齊坐監

佢坐好了 監躉

18分鐘 15 pts, 10 reb and 5 ast.

36分鐘 30 pts, 20 reb and 10 ast.

MVP 9成拎梗

打到佢仆街

波=羅=b

照咁計
如果出1分鐘入左球三分
36分鐘咪拎得得分王

波手肘紋左BBB, 但落場要痴膠布遮住

Randle雙雙

沾狗單換

好心著返Nike 啦
我懷疑就係對BBB著到傷

佢阿爸

牌子唔絞得

睇返highlight
波受lbj好似幾夾

監躉咁勁

佢尋日都係差Nike咖 ,印象中都好少著對BBB
D鞋根本係整出黎Cap水 + 引人報導丫波每場著咩鞋(冇簽合約任丫波著)

牛 掛住佢打bully ball

BBB果對根本廢鞋

foj + zu <> 牛

4年約James < > 1年約AD !

bi整親大髀
聽日kcp都係抖

Ball
Lance
Kuz
Beasley
Mcgee

Hart b foj kcp rr9 禿 all rest

班廢青同廢老

KCP went back to L.A. for treatment for tendinitis in his R knee, but he’s cleared for next practice and ready to go in Thursday’s opener. Ingram got hit in the quad last game and Hart’s had the hamstring tightness - they’re resting tonight but fine and ready for practice too.

成班廢青

希望有新仔中鋒睇

Wagner成日睇錯做Wenger

一樣咁勁

一個廢青一個廢老

Win 左勇
抖下都可以瓜

屌 原來全休
唔睇了

希望搵到方法點用B-Easy

少煮防守勁左好多

好彩仲有波馬lance睇

今日會係波馬show

後備陣點算

成班合約戰士既最後機會

今日全力支持BALL

唯有睇傻ball

Ingram is out Friday against the Warriors due to a quad injury, Mark Medina of The San Jose Mercury News reports.

There's no indication the injury is serious, but the Lakers will exercise caution with Ingram less than a week away from the regular season. More information on the injury may arrive in the coming days.

1 節3犯又係咩玩法

牙波d隊友廢到

Beasely真係唔掂

最差係 Lance

豬成事不足 敗事有餘

豬果下唔上埋

豬霸死傻閪 前面空哂都唔入樽

唔慣咁空

豬霸個豬閪樣真係睇到火都黎

單刀橫傳

弱智唔好打波啦屌 柒撚矇矇

空到呢

空籃傳翻出三分

快撚D 炒左豬佢啦 , 見到就嬲

有時真係唔明 Luke 做乜鳩
咁好機會練 young core
叫 Lonzo 同 Kuzma 企 corner，睇 Lance 同 McGee P&R

feel到成個會場d人O哂

zubac真係爭啲自信

腦缺腦

咪勁大聲ohhh

做乜撚

豬霸一上場 輸到仆街

隊友太廢

Lance毒瘤黎個波一去無回頭

大炒了…比人

始終勇狗實力深不見底

寧願波馬siv幾多啲手

lonzo 啲防守腳步

不了
Lance 同 McGee 先係培養重心

Klay對手都幾長

Young core 想含哂四條撚

ball 係防守係咁甩

出年ig + ad max?

有沒ESPN 以外既link , 唔想聽條八婆把聲

馬張相成個智障咁

Bonga幾快

真
利申迷馬

着好型

比人搓到散

全部都係 second unit / g league 人

Curry 勁撚到

豬霸mismatch 攞哂位都無波到 笑撚死
成隊反豬

豬又柒

即刻 block 臭

柒撚到呢。。。。

當初 keep thomas byrant 好撚過啦

豬真係好垃圾

佢地同班主力練波前要補堂學識勇D走位傳波先
冠軍體系太成熟

21號係邊個

Jonathan williams 真係唔錯

svi好屎

Bonga 其實都幾有用

bonga the beast

對比返 Lance 同 Svi 點守 Curry
你結論得出 Lonzo 係甩果個？

William唔錯

打得好過sl好多

睇落仲勁過豬霸

Zubac其實減左好多磅 但0肌肉

唔應該做籃球員

出 mcgee，但啲同場球員應該無說明書

Svi好廢

ankle break 定踩到人地隻腳

無豬即刻穩好多

班人廢，波都唔識傳姐

寧願睇 Svi 單打都唔想見到咩 McGee 低位單打戰術

點解Beasley 廢左咁多

Curry個女正臭閪

Curry個女

Svi波都未拍得穩

my boy

Curry落場Klay就上場

mcgee

說明書就係三分炮

湯神成個R&B歌手咁款

my boy 入波都係負碌㗎啦

湖湧真係上至教練，下至球員都好friend

所以你明我有幾唔想睇到 set play 比 McGee 單打

Bonga好似ok咁

呢份工真係爽

my boy 做下籃領，set 下 screen，得閒執下板，做 tarik black 個類嘅工作就夠，唔好多唔好少

呢個風氣幾好

唉，同都無得爭有無關係

球迷都係

Kuz 做乜

omg....

做乜撚呀Beasely

Lbj 想落場了

KUZ比籃框BLOCK7左

同意啊
直情唔想佢射中距

Svi 個Shooting form 其實幾smooth , 打返起應該OK

"Like, keep it real," Irving says. "If I was still in Cleveland, I would be ... like everything that was foreseen to happen, happened."

Loose translation: If I'd stayed, I'd be stranded on a non-contender, with a lineup built to support a different superstar.

榮叔真係醒，當初都唔明做咩要走，差d變westbrook

Siv覺醒喇

班細好似未瞓醒咁

波仔好J

Ball -> Svi

svi 都係做 catch and shoot 穩陣啲

頭先走空晒籃底炒粉

波d傳球真係一絕，簡單，直接

個正選陣無左 Lance 好幾多

啱
典型歐洲純射手
問題冇人幫佢做pick

hea ball

養生

係，所以好多時都係 off the dribble 就射

1-5 FG

波炒左幾多球粉

佢啲HANDLING真係要搞搞佢

Beasley

JM9

由得佢兩個口UPUP咪算囉

T乜春

明明佢兩個後尾都冇事 , 依家D ref 好大官威

哇屌KUZZZZ

屌你湧15號做pick就咁單手推鳩ball

馬加波 好睇

湧啲pnr都on99不嬲都

遲下有埋表弟

個球真係笑撚左
好撚誇

KUZ

Kuzzzzzz

馬專心做呢啲off ball cut同finishing 仲好啦
持球進攻好甩手甩腳

kuzzzzzzzzzzzz

每次都係靠防守+快攻追分

BALL JAI

波馬

如果唔簽Beasley Lance會有多幾多錢

J.Williams見佢成日都甩下甩下，但又擺到個波入網

b仔好cute,扮射波

Svi

字母哥

svi

希望第四節唔好收正選

又輸唔到了

Wear啲防守堅好喎

牙著一向勁

屌你個閪又贏

Svi執執下20分

出豬喇屌

野獸bonga

Lance 想打9 cook

今晚全中

又趕

笑左

Hard foul喎大佬 又俾T俾猢

Mcgee + 豬 = 湖雙塔

洗5洗eject牙

Mcgee出去射一射FT

新magic bonga

Stephenson係咪打咗拳

100%FG

著3

牙著屈機

又尾

Wear甘勁

nba太易打

著著晒火

比d咁既對手is無肉

著>沾

班新仔打得好⼀乛

無foj勁撚到🤤

NBA 易打得濟

omg

老鼠屎黎

班bench 打得幾好

司機真係吹大左 我地牙著勁十鳩幾廿倍

bonga = magic
著 = bird

阿着啱唔爆左幾多分

Wear +24

牙著carry

100%命中cls

兩球3分兩球mid range

冇啦啦爆左10分

牙著夠班打nba做第十人左右個d位架

上年有幾場佢carry

bonga d防守ok喎

牙著射得，防守合格

牙叔被雪

防守穩陣已經夠好

我覺得Bonga 勁D

Johnathan Williams 起孖

記得上年佢carry左幾場

FT

豬已經失蹤左

牙著應該好過牙叔

呢場打起svi, bonga信心

Bonga牙著Svi都打起晒

Svi 已經22 分

除左豬中伏之外，呢3年d pick

追分係靠呢d

2015 都有Nance

雲加應該垃圾黎

又然

這就是總冠軍的實力嗎

又贏

要燈定先

見牙占好enjoy湖人

留意到無出foj個段都贏

有得痴冠邊個唔enjoy

正式第一場幾時

好似下星期3

話說點解Beasely廢左咁多

bonga 12+9+5

new magic

太易玩了，又炒9湧

勇拎唔拎到冠軍得一個因素

就係PLAYOFF唔好撞到我湖

點都撞到架啦，早定遲姐

7成力都炒
想唔拎冠都難

雙殺勇

出牙著好過用beasy

正選打正選就打到佢地第4節quit game
後備打後備又炒9佢地
對湧個series純粹係睇下可唔可以4-0橫掃佢地出局

佢要單打

呀著開季會唔會取代到比士利個位🤔
射得防守又中規中矩。更岩而家呢隊湖人

而家隊波基本上有一個通病
係個個都唔夠穩定
唔覺得有話邊個取代到邊個

唔痴波 一樣高 three可能好過beas

求其一個都取代到廢老占

Beasy多範持球單打

但又同lance撞左打法

諗唔明

又靚仔

兩個一齊出果陣隊波run得勁唔順
不過pre season姐睇多幾場先

Bonga ig用海賊王做icon
好貼地

上季中clarkson nance hood去猗頭幾場牙占都好enjoy架

Nance 點都好過TT

佢同rondo都打得勁開心

其實睇到呢班波有爭勝心
同埋唔係下下要靠lbj自己去
甚至有時會igone左佢班young core自己圍內玩

Rondo 好投入 估佢唔到
成日䦕心到手舞足動

OFFICIAL: Lakers Waive Machado and Williams

Knicks will waive Joakim Noah today.

Joakim Noah was the first domino to fall. Here are 5 other teams to watch leading up to the Oct. 15 roster deadline.

有冇得執佢黎頂下My Boy

雖然佢好大機會去木牛

仲諗住Johnathan Williams有得留底
情願留豬霸都唔要佢
睇唔透

zubac幫magic含過好多次撚

幫含都唔係問題
球隊仲有16人
即係會waive多一條友
點解唔留Williams
定真係迎接Andrew Bynum回歸

會晤會遲啲簽翻份two-way

I’ve been reading Lakers blogs during the preseason and the fans really liked Johnathan Williams play. If you can win over Laker fans (they don’t like anybody) you belong in the NBA.

The Los Angeles Lakers have waived Scott Machado and Johnathan Williams. Both are expected to play for the South Bay Lakers in the NBAGL per sources.
又係咩玩法

They don't like anybody

Magic Rob加油

Meme team

應該簽two way

Minnesota’s Tom Thibodeau has shown no interest in adding Joakim Noah to his collection of ex-Bulls, league sources tell ESPN.

睇唔透，仲諗住Williams咁多機會上場有得留

兩份two way用晒啦
牙叔同牙著

Magic好似講過roster會留一個位
應該唔會再簽人

咪就係留到開季用
唔通留到季中/下季咩

chris bosh

口中說不,身體郤很誠實.

MJ 自己本人....

木牛,太明顯了......

我湖險簽網壇名將之後.?

留季中唔出奇

簽Noah其實會唔會解決到以家問題?

當年個noah 就得
而家狀態打得返5成都成疑

來年冠軍竟然無得打揭幕戰😑

唔求佢入到波 執到板做到防守就夠

可能變俄佬二號

你個名🤤

有冇人開始掛住牙牛

可唔可以唔要豬Beasley俾返牙牛我地

睇返上年牙牛career night 真係好屈

Waive William 都唔炒豬

真

有分析話William投射唔得
而豬有數據反映唔到既防守喎

t,bryant > williams > 豬

agger

上年連pre season 都唔比 T Bryant 打

TB去左邊

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

L.Ball (朗素波?≧?≦?)
#29784

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1610)

Lil.Xan (XOTourLif3) (如何完全戒賭) (美國妹大波波)
#156522

派我未

去左 Wizard

好掛住阿牛同Lopez

傑出湖撚系列！

阿牛就自己想走
Lopez當時係等埋湖人答覆先簽第隊

Lopez啲hook shot layup好撚正

Lopez 可能太慢 愛滋佬唔想要

零籃人有幾場carry架

真係好感動

E Davids 都係咁
真湖

可能Magic見頭兩年都冇奪冠餐士，廢事浪費b lo
三年都簽老底就有得諗
而家全部簽都短約黎

牙波如果有三波d handling
今季已經mvp

Get paid LNJ

Nance

Rondo said he told LeBron on the plane the other day that he’s “never seen” 12 guys on one team all watching film. Added that LeBron had the attention of the entire group a few days ago during a film session. Said it’s an encouraging sign.

星期五先有波睇

好掛住Nance

大家點睇Wagner ? 有沒辨法補到中鋒個位 ?

2018-19 Lakers Season Preview: Will Moritz Wagner Be An Answer At Center?

Wagner hauled in eight rebounds while notching an impressive 1.3 blocks and 2.7 steals during his Summer League play.
如果打到SL水平又健康地打到70+
應該可以J下

真
同埋Jc

KCP 傷左

There are whispers around the league that neither Jimmy Butler nor Kawhi Leonard wants to play with LeBron

咁要預大帝陪我地啲young core打足3+1啦

“They just want to play with Lonzo Ball and Brandon Ingram”

有KD/Klay 夠做啦

廢老版本BI 同 svi，唔洗啦

都話左無人想同lbj打波

湖人

準備夠鐘支持勇士調教個西女人

捉到你啦湧狗

班都未有得落

Tatum真係好勁,有Kobe影子

今日有冇買飛入場拎戒指?

牙波吊打啦

Durant屌打緊西女人

pg根本廢的

是

b仔應該輕鬆屌打pg

抵啦閪女人

Klay

好彩pg冇嚟

閪女人回晒塘，好彩無簽佢

PG真係唔好黎我湖了
廢到

PG係唔係簽左頂薪大約

今日球crossover fade-away

Pg: unfinished business

PG

廢到

去到三分線就唔做波直接射個三分

燈完未

女人

有吾皇BI拉空位，牙波Rondo餵波都唔黎
抵啦

今年冠軍竟然第三日先打
仲要作客🤔🤔

The Los Angeles Lakers have exercised their contract options for the 2019-20 season on Brandon Ingram, Lonzo Ball, Kyle Kuzma and Josh Hart.

league pass免費睇7日賽事

Jarrett allen finishing廢撚到

Randle 2分鐘7分，48分鐘

無撚得守

想要牛多過AD了

tmac 35秒.....
嘩屌
48分鐘唔敢諗

Dlo

Ball DLo Bjai randle 是撚但

應該mike B教都拎冠

Zubac

據雅虎體育記者Chris Haynes報導，消息人士透露，紐約人，湖人和快艇將嘗試追求勇士前鋒凱文 - 杜蘭特。

幾支對手球隊的高管都相信，與過去的兩個休賽期不同，明年夏天杜蘭特可能會有所動搖並離開勇士。

welcome kd

牛好撚勁

Dlllgch julius

牛11分鐘17分
仲要有3分

2球3分

下年牙b勁過佢

可惜OKC max咗pg
如果唔係KD 愛回家拎ring都幾有話題性

Dlo條垃圾真係吹撚大哂

牛
真係好屈

湖區之子dlo😂

都冇人吹過

有 我

唔會去湖啦！做二佬咩

Ass in his veins

而家勇士都唔係大佬

算係la 兩年fmvp

我愛牛。

- Nick_Young❤️ (20181018)

勇士大佬點數都Curry行先

kuz 換 牛 deal?

100% deal

邊個再迷羅我屌邊個老母

想像唔到對ad+randle個底會點

用b仔守牛
馬守AD

我湖唔賣垃圾

dlo唔係垃圾

Dlo唔係垃圾
唔好侮辱垃圾

反羅狗收皮啦

55

Reggie Miller 9秒8分
48分鐘

洗唔洗計埋Curry幾秒射到1個3分波

結果23分

但講真 對pistons pelicans 依啲點守個底？

比人爆到傻

一開pistons 個 box score... griffin同drummond 攞撚左50分28個板
仲有pelicans... 三個底

We have Zubac

David Lee 0.1秒2分
48分鐘

仲記得有人話咩啊牛合約戰士，真係得啖笑

我地有馬打C

咩話？馬C呀！！！

合約戰士都唔=垃圾
本身能力80
但佢想要嘅人工=90 or more
咁樣overpaid都唔係好事黎

當然
聽就咁聽啦
佢地中間點樣傾我地唔會知道

今年繼續做合約戰士
有player option

懷念呀牛

Dlo既貢獻係數據睇唔到的

牛下年唔係fa 咩？

係零呀

下年player option

0 is better than -

迷羅狗成世未贏過

叫你女人真係無撚叫錯
根本覺得愛glo出手太低
玩返愛glo轉頭

3年後再睇番呢件事

佢應該會好後悔留隊

唔係承擔一隊波
去做二佬打風流工

祝願佢打邊隊都好
未來3年play-off比湖4-0掃出局

二佬仲唔承擔？

個女人嚟到我湖二佬都冇得做呀

It was 50-50 on deciding whether I wanted to come back home or if it was smarter to be in the situation I am in now," George told The Undefeated.

Am I missing something ?

係我地湖人唔要你呀

聽日開始98連勝了

如果真係可以馬換牛即換，如果唔係真係比人強姦個底

利申迷馬

可唔可以豬霸+pick去換呀
唔想走馬呀

Kuzma夠換ad啦

Ok deal

利伸唔迷馬

都要留意返係牛想走
自己summer唔捨得出錢留人
今時今日想trade的話湖人係俾對家揸住春袋

占狗就真係合約戰士喇

呢件黎痴冠嘅

唉仲要簽4年
新俄佬定新deng牙

占狗無啦啦4連冠

痴我湖做歷史第一人 無恥

消費完湖人未呀
咁多嗲

road to 82 -0 !

不過Kuz同Kobe一齊出果對鞋幾靚

睇完2017年draft上年同今年第一場比賽
我會覺得未來2~3年
17年梯隊應該可以將現時部份頂級球星頂落去

波今晚正選？

應該無

17年本身都算選秀大年啦唔係咩

totally no mood to睇其他隊比賽

出左正選陣未

準備開波

終於可以做尖狗了

我湖強大了

如果BULTER 出年SUMMER 免費自由身過來就正了

答多隻豬拔仔啦, 唔好要人咁蝕呀!

D GUARD 癈呢.

打艇都會俾波班屈機

B仔屌打 , 唔需要黎

諗唔到點輸
Ad 邊夠麥基打

Rondo KCP 正選

屌 kcp

rr9
kcp
b
jim
myboy

要開新post了

Kcp躝啦

998

999

1001